今日機場前線咩事

今日機場前線已經失去理智
五大訴求呢
唔係要民意咩
咁樣好危險 仲話靠文宣
今日咁做對件事有咩幫助？
可唔可以冷靜d

唔好屌住ok?等佢地返嚟再檢討

一鋪清袋

屌你老母，大大聲果幾個好撚威咩，癡撚線

和理飛 正式玩完
係比仇恨玩完 香港人玩死自己

清你老母，核爆都唔割

鬼上身
[black]前線不騮唔太在意民意[/black]

強烈認為係白衫人換黑衫鳩打

成班on撚9上晒腦，討論條撚

勇武都係豬隊友，到底你黎打交定抗爭

o岩呀，核爆都唔割！

打多d啦打啦打死佢啦，遲d得番你幾個自己鳩叫唔割啦

露撚晒底啦
blocked

全段文都冇個清字，你想清什麼？

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

一直前線都唔會阻救護
屌你老母今日又阻救護 又打FA 又打記者
想點撚樣...

反送中運動已經完結
唔洗割 因為已經完左

係咪唔記得左機場係和理非

亂咁衝會輸

原意有啲失焦